有咩動畫好睇，要輕鬆d既

如題=.=

@.@

只有我不存在的街道

^^”（汗

-.-

輕鬆d = .=

呢套咁沉重

由零開始的異世生活。

/ w \

男主咁慘都叫輕鬆 =. =

SCHOOL DAY
輕鬆劇情戀愛番

慎重勇者

Clannad
睇完成個人鬆晒

clannad
日常生活~

鬼父

當我係新入坑？=.=

男主太慎重，唔夠輕鬆=.=

來自深淵 made in abyss

女主瓜左都叫輕鬆？=.=

fbi會敲門，唔夠輕鬆=.=

聽到深淵兩隻字都知伏=.=

重刷Konosuba

Natzuko

男主隊友咁廢，一d刀5輕鬆lor=.=

鬼滅

海棉體寶寶

劇情太重喇=.=

聽唔明=.=

一拳囉咁
夠強喇掛

Angel Beats

我英

千緒的通學路
女主角同佢個fd啲思維真係賤得好現實

主角光頭，我睇唔到落去=.=

我廿歲就甩頭髮

Rick and Morty

死咁多人你想點輕鬆法？=.=

咁……
pupa 妹妹吃哥哥

劇情太重唔夠輕鬆=.=

主角遇到太多危機，唔夠輕鬆啦=.=

=.=咁黑暗

星合之空

外國野聽唔明=.=

齊木楠雄

天線寶寶啱你

運動野太辛苦喇=.=

Happy Tree Friend

咁重劇情唔岩我

聽唔明佢地d話=.=

干物妹！小埋

咁你應該唔洗睇其他

見血，唔輕鬆

怪物monster

蠟筆小新

女主雙面人，一睇就知係好假的臭雞=.=

爛尾=.=

我們這一家

垃圾po
拉

成日比佢老母家暴，唔忍心睇落去QAQ

on9，拉一推二=.=

Happy Sugar Life

二=.=

認真講一套
白熊咖啡廳

女主一家太窮，唔忍心=.=

慎勇

呢套真係好沉重

你如果知個作者同出版社發生左咩事，就睇唔到落去QAQ

BanG Dream

睇到喊QQ

夾band太熱血=.=

OnL9

惡架=.=

為美好世界獻上祝福
這是僵尸嗎

星期一的豐滿啦

尸=.=

巴打翻牆上連登唔驚比人查水錶？

あっちこっち

唔知中文叫咩

太豐滿就唔夠輕鬆=.=

搞笑漫畫日和

hi你on9 po仲要嫌三嫌四到老西咁
拉

一拳超人

屌你手動filter，返紅登啦=.=

都唔好笑既=.=

戰姫絕唱

驚閪

輝夜大小姐

屌死你地班毒撚

打打殺殺唔啱我=.=

鬥智唔輕鬆囉=.=

睇唔明

我一仔黎，你唔介意我做攻？

軍曹

冰果

k-on

太多人物喇=.=

推理野要用腦=.=

咁都叫鬥智
咁你不如去睇pop team Epic

哆啦a夢

pop team d gag位我睇唔明=.=

成日比胖虎蝦，太慘=.=

搖曳露營

Another

師兄

夏目友人帳

輕鬆百合

happy tree friends

刺客守則

野外活動唔啱我=.=

呢套爛到仆街=.=

點解驚？

戀愛情結

動物朋友

出街買野食，返黎先睇你地d推薦

Keroro
守護甜心
女高中生的虛度日常

叮噹

屍體派對 =.=

小丸子

nekopapa vol 0

惡魔人

刀劍神域

屌你老母班毒撚真係不撚知所謂
依家呢個時勢推啲咁嘅垃圾post上熱門

太多劇情啦

大雄比胖虎蝦=.=

又伏我=.=

國王遊戲
魔法戰爭

打打殺殺唔啱我

睇下鏡子

我愈睇愈開心 輕鬆片 =.=

咁多人死傷唔啱我，要輕鬆=.=

點兔

佢同佢阿爺關係好差=.=

Given
世界一初戀

ching 你套套都沉重睇光之美少女算啦

世界第一動漫一早睇過

上熱門了

成半個鐘啦

by the way, 天真與閃電

用BL伏我咁黑暗=.=好衰

劇情向既野唔啱我=.=

其實樓主有咩建議呢，都畀咗幾百樣你

謹慎勇者

就係唔知先問=.=

銀魂日常篇

Vivid Strike

遊戲三人娘

雙子公主

嗰度依度

太重劇情喇=.=

Tom&Jerry

半價便當爭奪戰

悠悠哉哉少女日和

連登原本就係咩都傾下，唔係一味時事架屌你老母，幾時還返原本係連登比我啊仆街

鬆弛熊

校園青春日常番 —》學園孤島
校園戀愛番-》school days

屌你老母咁都上熱門，拉

寶石寵物

你係乜柒，點解要大家就你?
你要傾咩關我撚事，唔要霸住個熱門就得

sao

咁點解又要就你？想傾吓其他野都唔得？自私撚

屌極都唔化
你係咪屌塞鐵係阻住人返工果啲柒頭黎

屌你老母臭爛西，你都on9，動物台講動物有咩問題

唔輕鬆=.=

太多伏筆喇=.=

上面回答左=.=

今日幾百萬人喺港島，你喺度開埋啲垃圾post浪費網絡資源
我係你我切腹自盡啦，你呢啲社會垃圾真係唔死都無用

你又無話唔要BL

吹到有幾百萬

你講無問題，你唔用不推文就好撚大問題

在下板本

我1點鐘到天后，5點45都仲喺維園
自己做人咁失敗仲唔俾人屌

辣撚殺

櫻桃小丸子

Clannad
一男一女由當初相識，相愛，結婚，到組織家庭嘅戀愛故事
輕鬆好睇，令人怦然心動
係假期最適合嘅好系列

你講無問題
不過你老母生個弱智仔連不推文都唔識用就好大問題

之後呢？聽日返工返學？

起吓你個臭閪底原來係熱狗黎
咁唔意外了

你老母好好睇

就係臭西要 psh

Push 爆呢個post

喺連登上問目空勇武過未
你真係不撚知所謂

吹呀

睇動畫

Push

psycho pass season 1

想推到開2

與僧侶交合的色慾之夜

日在校園

呢套啲作畫巧垃圾

關你撚事咩死on9仔

死返支那啦

幸運星

BL輕鬆唔到啵=.=

太感人唔睇=.=

作者死左太慘=.=

當我無睇過？？=.=

愛莉

相親對象是我教的強勢問題兒

收皮啦支那賤畜生

你老母做雞養大你，就以為所有女人都係雞

祝你全家cancer死=.=

講咩的=.=

有咩推介

咁睇彼女x彼女x彼女囉

丁過好多次

所以你咪俾人屌老母囉
畢竟你都只係你老母做雞果陣生出黎嘅賤種咋

田中同學總是如此慵懶

收皮啦，屌你老母腫瘤爛化西，推唔推文關你撚事咩死傻鳩，祝你2020年逐個屋企人患絕症慢慢折磨致死，必定應驗

動物橫町

一班少女為咗爭取自由，打破鄉下嘅枷鎖，不斷努力嘅故事

太熱血，唔係好輕鬆

太青春耀眼=.=

太熱血了唔啱我

山並先生

揾唔到資源=.=

馬肉

咁都得

外國片睇唔明=.=

成語動畫廊

講5個女仔鄉村日常生活，好輕鬆

咁熱血=.=

多啦A夢

陪你推

拉

輕鬆嗎？=.=

伏=.=

碧藍之海 勁好笑

啱，推到1001咪唔會熱門囉=.=

youtube咪有囉

Gundam seed

太多佬=.=

1001咪再開2囉

上面講左點解唔輕鬆=.=

CLS

男兒當入樽

聖哥傳

熱血唔啱我=.=

下講男女架喎

亞斯蘭

peppa pig

作者淨係敢畫佛教同耶教，唔夠薑畫穆罕默德=.=

講男主NTR好朋友個未婚妻

有人死，好可憐

唔鍾意粉紅色=.=

Seed係唔錯 destiny就算啦垃撚圾
而且啲bgm好到位 又remake左次 好正

=.=

福田

日常

Destiny 寫過個劇本一定唔錯
基拉第二季無感情咁撚樣
真飛鳥同卡嘉蓮個人設又比人毁左
變左阿斯蘭後宮記 而且阿斯蘭人設都半崩

其實飛鳥真ok啊

人設死左喇，好心痛=.=

日式麵包王

做咩咁快笠水唔繼續覆=.=

女主變一拳超人=.=

上youtube睇sitting and smiling

非洲的上班族

唔想理你=笠水

你水準太低，唔想同你呢啲咁可悲嘅人繼續交流

比編劇鳩改到好on9 日日睇手機dllm
之後又日日發癲
插死左美玲無啦啦同露娜一齊
打打下質疑自己仲要比阿斯蘭屌打
明明應該係第二屆紅衣最勁果個
機戰2補番啲劇情 整番個合情合理既真飛鳥

收皮啦笠水狗=.=手下敗將仲死唔斷氣

壓力大到痴撚咗線

乜撚野黎條友傻鳩左？

你果然係假膠

咁你有無動畫suggest吖笠水狗=.=

me真心=.=

悠哉日常大王

果屆紅衣的確係好廢下
亞斯蘭果屆官二代勁好多

咁睇walking and talking

可惜聽唔明
同一條友黎？好撚癲

迷糊餐廳

新世紀ヱヴァンゲリヲン劇場版4部曲

癡撚線的，咁啱入左一集walkin and talkin條友摘野草食

荒村爆笑團

Ero Manga Sense!!

死毒撚

another 溫馨校園冒險

飛翔的魔女

齊木楠雄的災難

唔係就樓主，而係根據連登個熱門system，咁唔滿意咪同連狗講
我都有開過post講不如成個熱門都係時事台嘅post，你地又負皮，完全不解你地到底想點

肌肉少女

請讓我撒嬌，仙狐大人！

條傻仔已經比人圍屌到笠左水

無結局

極推呢套 係講女主邂逅男主 之後一齊冒險搵返女主呀媽 又有戀愛成份又輕鬆

太重劇情喇

係

比佢地做連衛兵又唔滿意
又要入黎動物台到吠
又要洗版
依家見一個扑一個算

元氣少女結緣神

block左佢地咪都係繼續吠

見一個屌一個吧

反正班傻仔都係曲線推post=.=

多感情戲啊=.=

我的狐仙女友

巴衛

我的妹妹不可能那麼可愛

返正會關心嘅都唔會只睇熱門自己去cc台架啦
都唔知佢地吠黎做咩

今年丫嘛話

如果有屌到妹妹就神作

後街女孩

班傻鳩出面食完催淚彈，滿肚怒火又無地方發洩，咪上黎連登鳩吠囉，

吠完仲要以為自己幫到場運動，喺度沾沾自喜，真係笑撚死人

對付呢d鵪鶉，只需要大大力屌柒佢地，好快佢地就會自動收皮=.=

唔係屌完之後變返兄妹關係咩

一齊左無屌到吧

動畫唔係mo屌到咩

太熱血

sosad

青梅竹馬是消防員

反彈無回頭=. =

搖曳百合

太重感情戲

鐵血

好黑暗

感情野唔敢睇

又伏我

同居人是貓

呢套感覺好gay=.=

貓女來架owr
定係你講緊男主個friend

衰仔樂園

水星領航員

你唔係？=.=

鬼滅之刅

就係個friend我有個女仔friend有睇喺度ff咩cp

男子高中生的日常

個friend都唔係好多戲份啫
主要都係睇男主同隻貓

男主同貓兩個視角有唔同既解讀好正

幾得意

甲賀忍法帖
輕鬆介紹日本忍術
D女又可愛

個結局

男豬有冇同女豬扑野

阿朧同弦之介從此過著幸福快樂既生活
End

我的主人愛作怪,少少咸多多趣,youtube有全集

Tom and Jerry
Felix the Cat

無對白架
唔使聽得明

Tommy and jerry

淨係記得胡侇同個呀伯扑野扑到榨乾哂

露娜射擊
但真飛鳥一開始技術定位明明就第二人直逼基拉
格硬編到變路人真
感情線搞到鬼五馬六

喜羊羊與灰太狼

日常/男子高中生日常/月刊少女
睇你表演

好似話露娜係格鬥最勁
不過偏偏成日比射擊既機佢揸
感情線來講其實我好鐘意基拉同莉古絲好襯

人設死左，太沉重

比腐女ff，太沉重

女主似蘑菇蟲，太沉重=.=

日常邊到人設死左？
男子高中生日常都有得FF?
第3點唔否認似

唔只
NTR咗2個

西屋太志

你叻
又少左個人材9g9

重睇左一次 覺得有唔同睇法
以前覺得好襯 但後面覺得基拉唔係真心鍾意莉古絲
正如以前覺得軍妓同美玲好bitch 大個睇番好同情軍妓同好中意美玲 至少佢地有血有肉

基拉去到SD 根本唔撚係人
更加唔好講莉古絲個派人同恐怖分子無分別
大愛左膠 打爛哂之後唔撚建設走撚左

Seed個故事係講得幾好
古魯澤 薩拉議長 地球軍條撚樣完全係現實主義法則

最貼切應該係奧布 話左你知要做中立係要有實力
Sd 卡嘉莉政治0分 但佢老豆都on99 帶哂班有料既一齊送
細細個睇seed聽曉之車好感人 大個左睇番主角堆根本on99

RIP先啱

Grand blue

兩睇啦我覺得係真心鍾意既（應該無咩人同意)
作畫懶劇本爛先搞成咁啫
軍妓個角色寫得幾成功，到依家都係好多討論
係值得同情不過真心乞人憎童年陰影

大個左覺得亞斯蘭老豆好型棍
seed最鐘意穆大叔
destiny返生雖然有得同艦長有情人終成眷屬係好好
不過destiny做埋曬d衰野一句失憶就側側膊唔洗贖罪

古魯謝講既其實根本基拉on99駁唔到就一劍捅死人
到SD對著議長又係駁唔到剩係識渣槍指著人

其實SD最後比卡嘉蓮攞返奧布又點
佢仍然係無料 都唔知可以點管

對你呢啲社會垃圾我完全無興趣覆
唔得閒睬你就當自己贏咗
你收皮我目空都未收皮

連登個機制係完全可以靠不推文落返熱門
對熱門機制我研究得深過你
我平均每兩個post就有一個上熱門，唔使你教

你地畜生台班蛋散黎十個又點?
垃圾再多都係垃圾

我貴人事忙唔得閒理你又要自high
可悲

收皮啦笠水狗，死唔斷氣

你要帶屋企人做化療緊係忙啦

傻鳩，呢個post熱門左三個鐘你拉到咩

咩黎

學園奶爸

太深奧

火影

打打殺殺唔好喇

多啦A夢 蠟筆小新

上面解釋左點解唔睇得

睇5明＝ ＝

Pokemon

打打殺殺既野

有廣東話版本

不要打打殺殺

唔明d gag

一定係Texhnolyze

我連個名都唔識讀，點樣輕鬆睇～_～

唔夠輕鬆一定唔睇lor =0=

cls
是旦一套都爛過呢套

太血腥

claymore

點睇呢個post 差唔多成個post都不推，但都照上熱門
開始理解到點解有人會搵sp....

而且連仔限制咗時事台嘅post喺熱門出現嘅最大數量，即係一定有其他台嘅post會上到熱門，拉完一個，第二個post又上熱門，你拉得幾多

秘湯

熱門post一定會有2-3個感情台，呢個避免唔到
但動漫台本身可以避免

三個字已經收咗皮啦，FF少陣

咁本身連仔都限咗時事台嘅post喺熱門出現嘅最大數量，既然當時達到咗最大嘅數量，又點會造成洗走時事台嘅post嘅問題呢，即使呢個post上唔到熱門，都會有其他台嘅“廢”post上熱門

再講，唔明點解你地要死攬住個熱門唔放 上到熱門=贏? 唔識自己上時事台睇?

死支那仔，你做雞既老母就收左皮
你條傻鳩輸到一棟都無喺度自欺欺人有撚用？
如果熱門超過三個字你全家cancer死斷子絕孫

條傻鳩藍絲喺度死雞撐飯蓋咋嘛

熱門唔夠三個字咁既大話都講得出

你搞撚清楚
我從來都唔係因為樓豬條傻撚喺動漫台開動漫post或者佢個垃圾廢post上熱門而屌佢

係因為佢唔撚用不推文回覆又態度惡劣，有故意推垃圾post上熱門之嫌

點解要用不推文?

屌你老母臭西，對你條弱智支那仔緊係態度惡劣啦

熱門唔夠三個字都講得出

死雞撐飯蓋到你咁，我真係第一次見

條友on9架佢真係好好笑

三個字已經俾人拉咗落黎仲死口唔認

憑你喺呢個post入面啲垃圾言論係完全夠我開個post撚鳩你再推上熱門，到時要你變連登過街老鼠都得
我目空講得到就100%做得到

不過你呢啲社會敗類太多，連我令我開post嘅價值都無
而且今日掃完一個聽日咪又有
所以你呢啲垃圾都係自己摺埋最有效率

(ㆁωㆁ*)

你條on9，喺度講埋d連自己都唔信既大話想呃邊個？

少過三個字你斷子絕孫不得好死，必定應驗

果然藍絲係厚面皮d，返支那啦你，比人圍屌到潛水，拉個post都失敗既loser

ok，如果連呢個都要問點解咁真係唔使再討論落去
只可以怪我上連登太認真

(*ﾟ∀ﾟ)

QAQ

你個post上完熱門就已經即刻俾人拉咗落黎
仲FF緊

屌你老母臭西死垃圾笠水賤種支那狗

三個字

三個鐘囉傻西

拉post都唔識既loser

太恐怖

隻loser潛左去邊咁快玩爛件玩具

呢套野好有問題

咁笑園漫畫大王 呢套直頭唔使用腦睇

咁舊揾唔到資源

米水巴仲有無打elder scroll -. -

收到wind隻支那仔喺大灣區既屋企人即刻有報應= =

你當佢係一個有肚腩
兼禿頭嘅中年大叔咁樣睇
就會好睇好多

禿頭大叔，即係我有陰影

搵鴨免幫你解1001

連登係咪冇人睇Panty & Stocking

膠po唔會，正經post之前比admin解過

YouTuber黃藍List（加證據）持續更新

呢排轉咗去打swtor
等冬skywalker出follower mod
ლ(´ڡ`ლ)

你仲未生返啲頭髮出嚟咩咁慘

新年流流，咪咁(-ι_- )

咩嚟？
係唔係有個黃毛丫頭做雞嗰套

唔知點解明知樓主係假膠開on9 po
但睇佢啲回覆又好好笑

天使降到我身邊
睇蘿蔔

1/10

多謝樓主令我嘴角上揚

聽講農曆先靈

what anime is it?

sao war of uw

仆街了，暴露左自己無睇呢套神作添

詩乃一箭殺晒啲紅衛兵
型到大婆都冇聲出

而家開始睇
應該趕得切佢四月再出新一季

好，聽日睇

請問您今天要來點兔子嗎

異世界，藍蘭島 岩唔岩

邊有
睇埋After Story先出聲

Just Because
月色真美
龍與虎

樓豬假膠黎 一睇就知係老司機

游戲三人娘

大部分都係假膠

d感動野唔啱我睇-. -輕鬆d唔想牛眼淚

動物朋友2

正野
好好笑

太爛- -

笠水狗，快d上返黎幫我推

me真心的

樓主唔好蝦啲智障連衛兵啦

妖精的旋律

へやキャン

沖繩奴隸島
水龍敬樂園

Blood-C

咁你搵到想睇咩動畫未？

我要求高，揾唔到

奈葉vivid

緣之空

碧藍之海

成班on9俾人玩

個post都熟口熟面咁就廿頁左

女子高中生的日常

之前有人話幫樓主推到開2

樓主雙失廢青成日開埋d膠po，所以咪熟口熟面

樓主成日改名都俾人認到

如果唔係d回覆似曾相識都唔會無啦啦禁起底

咁都要起底
樓主習慣十頁之內一定會嘈交
嘈交內容一定會有
「祝你全家cancer死」

呢個係樓主嘅signature嚟，認住喇

奇幻魔法Melody

Boku no Pico